茶、苦瓜、部隊鍋 有一個共通點

都係經過唔少人生歷練既人先會識欣賞

拿卡同163都係

Noted with thanks.

呢兩個有眼既人已識欣賞

佢2個唔使經歷

我26歲了

部隊鍋同現實世界呢個大染缸一樣

部隊鍋比狗食

做過軍人既人先識欣賞
你呢啲瘦弱毒撚收皮吧

部隊鍋你食埋我個份啦將垃圾dum落個煲改個名都要歷練

你有冇了解過部隊鍋既歷史先

我好鐘意飲茶同食部隊鍋

樓豬同163點？

Stage 8

俾人飛jor

唔明你講乜嘢=.=

On9-.=姐是是拉

你要咁諗我阻止唔到

了解咗就唔係垃圾？